有冇巴打覺得淘氣嘅女仔最惹人喜愛

即係會耐唔時整蠱下撚下你，或者扮發脾氣要你氹嗰種

淘氣地拉

A0

毒撚嘅ff

又係你個平胸怪

當你擁有嘅時候就唔會覺得喜愛

冇拉嘅人拉乜鳩

我脾氣怪

哼！拉

有可能
但係曖昧嗰陣好開心

為環保走膠！

你再拉都唔會有拉

反對塑膠產品！例如膠post!

心胸狹窄

p仔…拉

哼！小妹都日日畀人咁講><！

靚女咪得人喜愛
你試吓有個暗瘡肥婆無啦啦整蠱你
睇你鍾唔鍾意佢

淘氣同任性只差一線

咁快變完性嘅

環保好應該由禁止B cup或以下嘅女人戴bra😌

是
平時玩，關鍵認真=淘氣
一直玩=任性

笑咩笑，你地都係B

可能都大過佢

大家都係B，不用分得那麼細

淘氣嘅唔會同你跪喺度喎

屌你！屌…
仲…仲有得大㗎
有……有㗎…

會點？
趴喺度趷起個屎忽？

肚腩就有得大

真

假

pish

淘寶果 d 正好多

G那不了～

嘩屌在遇上你之前我以為樓豬已算膠

有波嘅咪淘氣可愛
冇嘅咪細路囉

今日無案件好無聊，熊吉同學可唔可以食仙人掌睇下會發生咩事？

點解咁都上熱門

上面個絲打今日先喊完

收皮

哼！！！俾支咪你！講啊！

兔仔絲今日上連登上到喊

如果係上連登呢

我被Gay巴整喊
佢呃左我…

中國人有個term叫「作死」

經常「作死」叫「愛作」

收皮
你自己玻璃心關我咩事

Gay巴不負責任
佢逼我睇左啲污糟嘅嘢…

氹得多唔攰咩 真心問

佢講果種應該係詐嬌

屌你真係臭雞嚟，喺度屈鳩人

最撚煩呢種

詐嬌究竟要點做先唔會over

Pin夠未？
蝦我係唔係好好玩？
嗚嗚嗚……

我平時唔係咁易喊㗎…

係好好玩

試多啲

鐘意沉穩型？

拉

又係啲垃圾空殼ac

你同我跪喺到！

點解Gay巴你明明不推文 可以日鳩日上熱門

課撚左金

知名+課金會員有特權

女人叫個男人跪喺度做乜
幫你奶？

姐係麻鳩煩嗰隻啦

扮啦 對耐咗咪又係變咗覺得你細路女
你地都係睇心情啫

唔識收果啲就係

push

pull

想要一張連登卡

有啲想開po恥笑

等緊Cc台班巴絲打入嚟屌鳩你

7仔有，不過要講暗號先有

賣港連尼住

好驚佢地用核彈掟鳩我／揸實我春袋

放過小朋友啦

暗號係咩次次7仔阿姨都話我曬鳩佢時間

好啦，放過你了

好嘢！Gay巴唔係壞人黎

正呀 周不時打下你笑下你咁

屌 我上次就係講咗呢句 比阿姨屌到跪咗係度

好想俾女人打

俾你發現咗😳

重點
唔使加暗瘡，剩肥婆都不了啦

博吾刀

真 女人好慘 男仔肥都可以叫可愛大份

有無具體例子

覺呀

女人不嬲都得寸進尺架喎

淘寶就淘寶 天氣就天氣 淘乜野氣

你中文差我唔怪你

明唔明咩叫擁有？
同埋暖昧緊個陣就更係咩都會覺得開心㗎啦

我明
你唔見我打但係咩

但係天生自帶一張黑卡喎

肥婆好難減

食得鹹魚

咁早起身

本人八十路準時七點會醒

((上個sem太多八半

Pin夠未？
我就黎要用喊包做藝名出道啦

搞掂

…

你就中文差

做到咁好羞家
佢隻錶係CASIO，同唔同佢一齊好？

好想俾女痴然後一吧車埋去

下，

有時真係唔怪得人
btw擺幾隻勞喺屋企係咩心態？
唔危險？

都話我兩樣都得
嗰陣我好中意攞碌鳩鞭個ex塊面

你理得人